【馬鞍山骨場】誤捲無牌按摩院風波 住家男被點相惹無妄之災

疑提供另類服務的無牌按摩院殺入馬鞍山福安花園，引起街坊熱議，今日警方搗破商場一間無牌按摩院，拘捕兩名女子。而日前有人於網上發起號召，呼籲街坊到福安花園「散步」，有男性街坊當時前往商場購物時，誤入直播片段，被截圖流傳於「師奶群組」中，惹來一身蟻。

商場疑有「骨場」的事件已引起街坊熱議。本周四(15日)晚上8時許，「馬鞍山社區前線Mosaic」成員到商場進行直播，部分於商場內出現的男士入鏡後，被誤會是光顧疑似無牌按摩院。「馬鞍山社區前線Mosaic」成員梅生稱，事件後有收到男士求助指，自已當時於商場內光顧其他店鋪，在直播畫面出現後，被截圖流傳於馬鞍山的一些「媽媽group」、「師奶group」，有關截圖最後傳到家人那兒，男子被誤認為是光顧無牌按摩院，令家庭關係受到影響。

梅生指，「馬鞍山社區前線Mosaic」的直播為部分男士帶來無妄之災，成員有責任幫忙澄清，而若有男士因此而受到影響，可聯絡「馬鞍山社區前Mosaic」提供支援。

呢度全部女都係我一個人嗌既！

購物

個商場唔係得補習社同按摩院咩

酒呀！

可能佢好學買暑期作業比自己自修

男人唔覺意行入去 都會俾人集體批鬥

釣具社

有義氣

又話個商場無野買，
俾人影又話去購物？

個竇黃左都去？

有釣魚用品

釣hi咋？

有幾出奇 我都入過去買粉啦

行去759會經過

你話見到佢行出嚟就話姐
行過俾人點相真係幾無辜
等同行街經過啲紅光管唐樓就話你去叫雞咁

女人果然同呂麗瑤一樣，都係鍾意老屈

早兩日先睇完套戲

點解去叫雞都要俾人放上網呀？？？ 其他地區又無人理，馬鞍山人好恰D呀？

影返果個group d八婆話佢地係做企街啦

買釣具吊蟹 你無做錯到

華人批鬥係天性
就係好似幾個8婆話個商場北姑多就話淫亂

酒阿

呂麗 = 老屈
呂麗 = 女人
女人 = 老屈

大把男人去福安啲茶記開餐啦

太太 你地唔好咁...冷靜D先